學獨聯繼續留守英國領事館

2/7 晚上學獨聯繼留守英國領事館！營幕增加至四個！
早前因領事館保安部報警有示威人士 在外面紮營，所以警方採取行動將佢哋營袋搬到側邊行人路留守！

見到關sir

hi

hello